如果當初肯清算黑警，而家香港會變成點？

如果上年6月開始已經有調查警暴問題
721肯認仆街
就唔會有五大訴求，今日個個繼續返工
中資繼續發大財
無五眼+歐盟+印度針對
台灣早就國民黨天下
就為咗嗰三萬隻棋，輸哂幾十年嘅成果
輸埋14億人將來，仲搞到就打仗
On9 唔on9?

清算黑警，充公佢哋財產，香港人唔反共
一切已經太遲，唔倒台香港人唔會收手

國家威嚴問題 清算黑警放過暴徒 將來你地又有訴求中共又要退？ 是沒有可能的

今天照常上班

學黃子華話齋，共產黨肯妥協，後果不堪設想，你只要有要求，你就係反黨

其實共產黨本質肯聽民意
我唸已經開放市場比外國做生意
已經唔係一個獨裁既政府
唔會有今日既結果